林鄭唔辭職真相

之前有新聞話就話個佢大仔係小米度做intern,其實咪即係係北京做緊人質，辭唔辭職點到佢自己話事。

我唔相信段錄音係佢自己流出，佢段野完全係擺北京上枱，如果你係林鄭你夠唔夠膽推個波俾共產黨？而我好相信而家已經唔輪到佢可以話事既楷段，相信係聽更上層既指示，即係仆街中共政府。

套用食神家燕姐說話：最衰係我老公，俾人捉黃腳雞，個大仔又俾人踢左入黑社會，自己又唔生性，打牌出老千俾人捉到

p.s我唔係要幫林鄭洗白，我只係講番我認為點解佢唔辭職既真相同埋佢而家權力已經俾中共架空既可能性

轉發其他巴絲組合左既9月活動
麻煩大家幫手推下比其他人留意知道

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月8！到時見！

林鄭個仔：

今日個記招，佢似暗示左d 野，佢既意思係佢話唔到事。錄音既內容係講真話。既然佢話唔到事，咁質係得中聯辦話得事，而中聯辦玩下手亦話唔到事，因為有支解放軍係到。

佢地依家唯一出路只有香港同大陸割席！ 而要割席一定要有武裝力量，而依家唯一有武裝力量得個幾支紀律部隊！ 得依幾支紀律部隊可以入武器！要警隊大量入貨，同解放軍練過先係出路

的確係，共產黨先係最大敵人

唔撚好信佢 條仆街都係扮軟化 之後再打壓

都有可能。

香港呢個孤兒仔
流落到谷底

而家不如迷同黑警對住打先！

兩邊打我地既武裝力量減少緊！ 一齊擊左共黨先喇！

依家要諗諗點拉警隊過黎，唔好俾激氣沖昏頭佬！ 唔好講咩咁仲對得住義士咩之類說法！ 問題係依家解決唔到！

就等於我地投訴人時時講
「搵個話得事既黎見我！」

問題係點解對家要黎見你？ 聽你支笛？

我地無兵無將，根本講咩都無用！

幾支紀律部隊反而係我地要拉籠既對像！

就算佢個仔比人打把 都唔撚關香港人事
林鄭死20次
佢全家死10次
我諗應該差不多補償到今次埸運一半帶來損失了

一早就俾中央架空左啦，但無得傾，但佢一定係眾矢之的

林鄭連辭職的權利都沒有。
呢樣好可怕，就算市長，都有權辭職。
現在不是一國兩制，是一國0.5制。
仲衰過殖民地

因果由國，容港治己。

佢個仔冇係小米做好耐啦喎...........